有幾多人今晚好嬲？

好嬲
要訓覺了，聽日返工再嬲過

你講埋呢啲廢話有咩用

咁你仲推

屌你老母

又哂咗個ac

原來有Ching 都會特登follow班五毛狗
Btw,又搵到隻

拉
垃圾po

呢一年嚟follow咗大約71隻
感恩嘅係連仔ban咗好多